自從被自殺狂潮開始之後，香港人口小咗幾多？

放心 支那補返

定啦
香港birth rate 1.2咗咁耐，人口都可以繼續增長
港共識得喺支那補人口架啦